有個差佬打過嚟 話佢係商業罪案調查科要收走我部電腦

小弟今日收到個電話
佢哋就話係商業罪案調查科打過嚟
話我部電腦俾人用咗嚟做不法用途
要上門收走我部電腦
我又唔想裏面啲私人資料俾狗睇到 可以點做

教你點做會唔會老妨架，有時啲野好簡單，唔想嘅就話唔好囉